唉，我冇記性，會成日唔記得帶ID出街

個人又好似聽到D聲講帶黎冇用

唔好，會俾人名正言順搭你返警局。
你一交唔出就捉得。
要係警局等人黎救。

利申⋯細個有屋企人試過。

交唔交佢都有藉口捉你架啦